我係潘森，呀勇個50萬我唔會還

個50萬係我憑自己嘅實力呃翻黎，點解要還？

知道

唔係叫阿杰咩

返去lol啦 呢度無你既事

我係雷文，你仲差我$100

我係提摩 你地全部冚家鏟啦

因為你唔還嘅話就hack晒你信用卡同戶口

我係索羅斯,做空N 咁多國家個千幾億我係唔會還

肥豬大隻？

上一單都有拖下手仔
呢一單直情放埋條仔係身邊
水都無得抽